其實未成年落老蘭嗰啲係咪以為自己好型？

唔會覺得自己成個小學雞咁格格不入？

你成咗年咪又係成隻小學雞咁

你就係我講嗰啲？

你諗下先啦
有咩格唔格格不入
呢個年代去老蘭既基本上都係啲未見過世面既On9

細個時真係唔覺，所有謂都好新鮮，大個左搵唔番個種感覺

理解唔到樓豬個邏輯

未去過
想去睇下

第一次落個個都未見過世面㗎啦，但係得嗰15 6 歲，學人落club？笑大人個口啦

我諗你識嗰啲都唔係正常女仔

樓主早幾日開POST想落
而家開POST笑鳩細路落CLUB係點

起碼我唔會未夠18就落去先

係咪落完CLUB畀啲細路女阻住你搵食呀
你唔係去基吧咩，普通CLUB好少基佬㗎

大把呢啲人
十五六歲落到去係外面兜圈唔知做乜
見到警犬路過都驚到瀨屎咁
亞洲人十五六歲一眼就睇得出未夠秤

未落過。同埋唔係淨係得男人先會想落gay bar

諗起佢哋騰晒雞個樣都想笑